# PHP-Calendar.
# Copyright (C) 2022 Sean Proctor
# This file is distributed under the same license as the PHP-Calendar package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Sean Proctor <sproctor@gmail.com>, 2022
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PHP-Calendar 2.0.13\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: sproctor@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-28 09:19-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-28 14:23+0000\n"
"Last-Translator: Sean Proctor <sproctor@gmail.com>, 2022\n"
"Language-Team: Chinese (https://www.transifex.com/sproctor/teams/14496/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/admin.php:31 src/cadmin.php:30
msgid "You must be logged in as an admin."
msgstr "您必须登录为管理员"

#: src/admin.php:36
msgid "Calendars"
msgstr ""

#: src/admin.php:38 src/cadmin.php:37
msgid "Users"
msgstr ""

#: src/admin.php:40
msgid "Import"
msgstr ""

#: src/admin.php:42 src/translate.php:41
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: src/admin.php:45
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/admin.php:61
msgid "Calendar"
msgstr "日程表"

#: src/admin.php:62 src/admin.php:100
msgid "Action"
msgstr "状态"

#: src/admin.php:69 src/cadmin.php:161 src/cadmin.php:208
#: src/display_event.php:205
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: src/admin.php:71 src/admin.php:112 src/cadmin.php:166 src/cadmin.php:212
#: src/display_event.php:85 src/display_event.php:178
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/admin.php:76 src/calendar_form.php:92
msgid "Create Calendar"
msgstr "创建日程表"

#: src/admin.php:80
msgid "Calendar List"
msgstr "日程表"

#: src/admin.php:97 src/login.php:82
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/admin.php:98 src/cadmin.php:41 src/cadmin.php:135
#: src/user_create.php:79
msgid "Groups"
msgstr ""

#: src/admin.php:99 src/admin.php:110 src/cadmin.php:109 src/cadmin.php:136
msgid "Edit Groups"
msgstr ""

#: src/admin.php:117 src/user_create.php:57
msgid "Create User"
msgstr "新用户"

#: src/admin.php:121
msgid "User List"
msgstr "用户"

#: src/admin.php:135
msgid "Import Form"
msgstr "输入形式"

#: src/admin.php:136
msgid "MySQL Host Name"
msgstr "MySQL主机名"

#: src/admin.php:137
msgid "MySQL Database Name"
msgstr "MySQL 数据库名"

#: src/admin.php:138
msgid "MySQL Port Number"
msgstr "MySQL 端口"

#: src/admin.php:138
msgid "Leave blank for default"
msgstr "默认为空"

#: src/admin.php:139
msgid "MySQL User Name"
msgstr "MySQL用户名"

#: src/admin.php:140
msgid "MySQL User Password"
msgstr "MySQL用户密码"

#: src/admin.php:143
msgid "PHP-Calendar Table Prefix"
msgstr "PHP-Calendar表前缀"

#: src/admin.php:148
msgid "Import Calendar"
msgstr ""

#: src/admin.php:167
msgid ""
"This script needs read access to your calendar directory in order to write "
"the translation files. Alternatively, you could run translate.php from the "
"command line or use msgfmt or any other gettext tool that can generate .mo "
"files from .po files."
msgstr ""

#: src/admin.php:170
msgid "Generate Translations"
msgstr ""

#: src/cadmin.php:35
msgid "Calendar Configuration"
msgstr ""

#: src/cadmin.php:39
msgid "Categories"
msgstr ""

#: src/cadmin.php:73
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: src/cadmin.php:77 src/cadmin.php:126 src/calendar_form.php:99
#: src/settings.php:65 src/settings.php:108 src/user_create.php:64
#: src/user_groups.php:76
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/cadmin.php:103 src/cadmin.php:130
msgid "Read"
msgstr "读取"

#: src/cadmin.php:104 src/cadmin.php:131
msgid "Write"
msgstr "写入"

#: src/cadmin.php:105 src/event_form.php:117
msgid "Read-only"
msgstr "只读"

#: src/cadmin.php:106 src/cadmin.php:133 src/display_day.php:88
#: src/display_event.php:83 src/display_event.php:174
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: src/cadmin.php:107 src/cadmin.php:134 src/calendar.php:646
#: src/user_create.php:77
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: src/cadmin.php:122
msgid "User Permissions"
msgstr "用户权限"

#: src/cadmin.php:129 src/user_create.php:67
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: src/cadmin.php:132
msgid "Can Create Read-Only"
msgstr "建立只读"

#: src/cadmin.php:151 src/cadmin.php:203
msgid "No Name"
msgstr "没有名称"

#: src/cadmin.php:154 src/category_form.php:47 src/event_form.php:120
msgid "None"
msgstr "分类"

#: src/cadmin.php:173
msgid "Create category"
msgstr "创建分类"

#: src/cadmin.php:176
msgid "Calendar Categories"
msgstr "日历分类"

#: src/cadmin.php:179 src/cadmin.php:224 src/category_form.php:31
#: src/group_form.php:31
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/cadmin.php:180 src/category_form.php:43
msgid "Text Color"
msgstr "文字颜色"

#: src/cadmin.php:181 src/category_form.php:44
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: src/cadmin.php:182
msgid "Visible to User Group"
msgstr "当前用户组"

#: src/cadmin.php:183 src/cadmin.php:225
msgid "Actions"
msgstr "状态"

#: src/cadmin.php:218
msgid "Create group"
msgstr "创建用户组"

#: src/cadmin.php:221
msgid "Calendar Groups"
msgstr "日程表群组"

#: src/cadmin_submit.php:29 src/calendar_form.php:30 src/user_create.php:29
#: src/user_groups.php:29 src/user_permissions_submit.php:30
msgid "Permission denied"
msgstr "没有权限"

#: src/cadmin_submit.php:42
msgid " was not set."
msgstr "没有设置"

#: src/cadmin_submit.php:49
msgid "Updated options"
msgstr "更新选项"

#: src/calendar.php:147 src/settings.php:114
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/calendar.php:148 src/settings.php:111
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: src/calendar.php:590
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: src/calendar.php:597 src/settings.php:35 src/settings.php:101
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/calendar.php:600
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: src/calendar.php:604 src/login.php:62 src/login.php:73
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: src/calendar.php:625
msgid "Add Event"
msgstr "新增日程"

#: src/calendar.php:629 src/search.php:110 src/search.php:125
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/calendar.php:633
msgid "View Month"
msgstr "月视图"

#: src/calendar.php:638
msgid "View date"
msgstr "日视图"

#: src/calendar.php:642
msgid "Calendar Admin"
msgstr "日程表管理"

#: src/calendar.php:690 src/calendar.php:754 src/calendar.php:766
#: src/settings.php:91
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/calendar.php:696
msgid "Week Start"
msgstr "每周从星期几开始"

#: src/calendar.php:698 src/globals.php:38
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: src/calendar.php:699 src/globals.php:39
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: src/calendar.php:700 src/globals.php:44
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: src/calendar.php:702
msgid "24 Hour Time"
msgstr "24小时制"

#: src/calendar.php:703
msgid "Calendar Title"
msgstr "日程表标题"

#: src/calendar.php:704
msgid "Maximum Subject Length"
msgstr "限制标题字数"

#: src/calendar.php:705
msgid "Events Display Daily Maximum"
msgstr "显示几列日程"

#: src/calendar.php:706
msgid "Public Permissions"
msgstr "公共权限"

#: src/calendar.php:708
msgid "Cannot read nor write events"
msgstr "不能读取或写入日程"

#: src/calendar.php:709
msgid "Can read but not write events"
msgstr "可以读取但不能写入日程"

#: src/calendar.php:710
msgid "Can create but not modify events"
msgstr "可以创建但不能修改日程"

#: src/calendar.php:711
msgid "Can create and modify events"
msgstr "可以创建和修改事务"

#: src/calendar.php:714
msgid "Default Timezone"
msgstr "默认时区"

#: src/calendar.php:715
msgid "Default Language"
msgstr "默认语言"

#: src/calendar.php:717
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: src/calendar.php:719
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/calendar.php:787
msgid "Month Day Year"
msgstr "月日年"

#: src/calendar.php:788
msgid "Year Month Day"
msgstr "年月日"

#: src/calendar.php:789
msgid "Day Month Year"
msgstr "日月年"

#: src/calendar.php:837
msgid "You do not have permission to do that: "
msgstr "你没有权限执行"

#: src/calendar.php:850 src/util.php:229
msgid "Error"
msgstr "出错"

#: src/calendar.php:852 src/util.php:233
msgid "Backtrace"
msgstr "返回"

#: src/calendar.php:868
msgid "Invalid action"
msgstr "命令无效"

#: src/calendar.php:925
msgid "Secret token mismatch. Possible request forgery attempt."
msgstr "秘钥不匹配，可能有伪造企图"

#: src/calendar.php:1009
msgid "Unsupported config type"
msgstr "不支持的配置类型"

#: src/calendar.php:1030
#, php-format
msgid "Required field \"%s\" was not set."
msgstr ""

#: src/calendar.php:1036
#, php-format
msgid "Malformed \"%s\" time: \"%s\""
msgstr ""

#: src/calendar.php:1051
msgid "Unrecognized period: "
msgstr "未期"

#: src/calendar.php:1059
#, php-format
msgid "Malformed \"%s\" date: \"%s\""
msgstr ""

#: src/calendar.php:1080
msgid "Invalid date_format."
msgstr ""

#: src/calendar_delete.php:32
msgid "No calendar selected."
msgstr "没有日程表选择"

#: src/calendar_delete.php:40 src/setup.php:95
msgid "Invalid calendar ID."
msgstr ""

#: src/calendar_delete.php:43
msgid "Confirm you want to delete calendar:"
msgstr ""

#: src/calendar_delete.php:44 src/category_delete.php:54
#: src/event_delete.php:51 src/group_delete.php:54
#: src/occurrence_delete.php:53 src/user_delete.php:55
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/calendar_delete.php:47 src/category_delete.php:57
#: src/event_delete.php:54 src/group_delete.php:57
#: src/occurrence_delete.php:56 src/user_delete.php:58
msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

#: src/calendar_delete.php:53
msgid "You do not have permission to remove calendar"
msgstr "你没有权限删除日程表"

#: src/calendar_delete.php:58
msgid "Removed calendar"
msgstr "删除日程表"

#: src/calendar_delete.php:60
msgid "Could not remove calendar"
msgstr "无法删除日程表"

#: src/calendar_form.php:68
msgid "Calendar created."
msgstr "已创建分类"

#: src/category_delete.php:32
msgid "No category selected."
msgstr "没有选择类别"

#: src/category_delete.php:52 src/event_delete.php:49 src/group_delete.php:52
#: src/occurrence_delete.php:51 src/user_delete.php:53
msgid "Confirm you want to delete:"
msgstr "确认删除"

#: src/category_delete.php:66
msgid "You do not have permission to delete category: "
msgstr "你没有权限删除类别"

#: src/category_delete.php:71
msgid "Removed category: "
msgstr "删除类别"

#: src/category_delete.php:74
msgid "Could not remove category: "
msgstr "无法删除类别"

#: src/category_form.php:30
msgid "Category Form"
msgstr "类别形式"

#: src/category_form.php:46
msgid "Visible to groups"
msgstr "当前组"

#: src/category_form.php:52
msgid "Submit Category"
msgstr ""

#: src/category_submit.php:36
msgid "Color not specified."
msgstr "没有指定颜色"

#: src/category_submit.php:50 src/category_submit.php:53
msgid "Invalid color: "
msgstr ""

#: src/category_submit.php:62
msgid "You do not have permission to add categories to all calendars."
msgstr "你没有权限在所有的日程表中添加类别"

#: src/category_submit.php:67
msgid "You do not have permission to add categories to this calendar."
msgstr "你没有权限在这个日程表中添加类别"

#: src/category_submit.php:80
msgid "You do not have permission to modify this category."
msgstr "您没有权限修改此类别"

#: src/category_submit.php:89
msgid "Modified category: "
msgstr "更改类别"

#: src/category_submit.php:93
msgid "Created category: "
msgstr "建立分类"

#: src/category_submit.php:97
msgid "Error submitting category."
msgstr "提交分类出错"

#: src/display_day.php:44
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/display_day.php:45 src/form.php:365
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/display_day.php:46 src/display_event.php:134 src/display_event.php:183
#: src/event_form.php:51 src/search.php:94
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/display_day.php:57
msgid "Delete Selected"
msgstr "删除已选定"

#: src/display_day.php:110
msgid "No events on this day."
msgstr "今日无日程"

#: src/display_event.php:44
msgid "Invalid arguments."
msgstr "无效参数"

#: src/display_event.php:60 src/display_event.php:154
msgid "You do not have permission to read this event."
msgstr "您没有权限读取此事务"

#: src/display_event.php:64 src/display_event.php:158
#: src/display_event.php:233
msgid "by"
msgstr "申请人"

#: src/display_event.php:69 src/display_event.php:168
#: src/display_event.php:241 src/event_form.php:119
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: src/display_event.php:73 src/event_form.php:53 src/occur_form.php:48
msgid "When"
msgstr "时限"

#: src/display_event.php:75 src/display_event.php:161
msgid "Created at: "
msgstr "创建："

#: src/display_event.php:77 src/display_event.php:163
msgid "Last modified at: "
msgstr "最后修改："

#: src/display_event.php:87
msgid "Modify Occurrence"
msgstr "修改记录"

#: src/display_event.php:89
msgid "Remove Occurrence"
msgstr "删除记录"

#: src/display_event.php:108
msgid "Previous occurrence on"
msgstr "上次记录"

#: src/display_event.php:118
msgid "Next occurrence on"
msgstr "下次记录"

#: src/display_event.php:124
msgid "View All Occurrences"
msgstr "查看所有记录"

#: src/display_event.php:176
msgid "Add Occurrence"
msgstr "添加记录"

#: src/display_event.php:199 src/occurrence_delete.php:48
#: src/phpcoccurrence.class.php:249 src/phpcoccurrence.class.php:258
#: src/phpcoccurrence.class.php:260 src/util.php:152
msgid "at"
msgstr "在"

#: src/display_event.php:206
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/display_event.php:213
msgid "Occurrences"
msgstr "记录"

#: src/display_event.php:243
msgid "from"
msgstr "从"

#: src/display_month.php:35 src/display_week.php:35
msgctxt "Week"
msgid "W"
msgstr ""

#: src/display_month.php:251 src/display_week.php:236
msgid "View Additional Events"
msgstr "日程显示"

#: src/display_month.php:265 src/display_week.php:250
msgid "continued"
msgstr "继续"

#: src/display_week.php:42
msgid "Invalid date."
msgstr ""

#: src/event_delete.php:32
msgid "No event selected."
msgstr "没有选取日程"

#: src/event_delete.php:78
msgid "Removed event"
msgstr "删除日程"

#: src/event_delete.php:80
msgid "Removed events"
msgstr "批量删除日程"

#: src/event_delete.php:87
msgid "Could not remove event"
msgstr "不能删除日程"

#: src/event_delete.php:89
msgid "Could not remove events"
msgstr "不能批量删除日程"

#: src/event_delete.php:96
msgid "You do not have permission to remove event"
msgstr "你没有权限删除日程"

#: src/event_delete.php:98
msgid "You do not have permission to remove events"
msgstr "你没有权限批量删除日程"

#: src/event_form.php:47
msgid "Event Form"
msgstr "日程表单"

#: src/event_form.php:48 src/globals.php:70 src/search.php:92
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: src/event_form.php:57
msgid "Change the event date and time"
msgstr "改变日程的日期和时间"

#: src/event_form.php:60 src/occur_form.php:50
#: src/phpcoccurrence.class.php:257 src/search.php:115
msgid "From"
msgstr "从"

#: src/event_form.php:61 src/occur_form.php:51 src/search.php:117
msgid "To"
msgstr "到"

#: src/event_form.php:64 src/occur_form.php:54
msgid "Time Type"
msgstr "时间类型"

#: src/event_form.php:65 src/occur_form.php:55
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: src/event_form.php:66 src/occur_form.php:56
msgid "Full Day"
msgstr "全天"

#: src/event_form.php:67 src/occur_form.php:57
msgid "To Be Announced"
msgstr "公告"

#: src/event_form.php:73
msgid "Repeats"
msgstr "重复"

#: src/event_form.php:75
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: src/event_form.php:77
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: src/event_form.php:79
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: src/event_form.php:81
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: src/event_form.php:83
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: src/event_form.php:85 src/event_form.php:92 src/event_form.php:99
#: src/event_form.php:106
msgid "Every"
msgstr "每"

#: src/event_form.php:86
msgid "Repeat every how many days?"
msgstr "重复间隔多少天？"

#: src/event_form.php:89 src/event_form.php:97 src/event_form.php:104
#: src/event_form.php:111
msgid "Until"
msgstr "直到"

#: src/event_form.php:93
msgid "Repeat every how many weeks?"
msgstr "重复间隔多少周？"

#: src/event_form.php:100
msgid "Repeat every how many months?"
msgstr "重复间隔多少月？"

#: src/event_form.php:107
msgid "Repeat every how many years?"
msgstr "重复间隔多少年？"

#: src/event_form.php:136
msgid "Submit Event"
msgstr "确认日程"

#: src/event_form.php:315 src/occur_form.php:146
msgid "Unrecognized Time Type."
msgstr "无法识别的时间类型"

#: src/event_form.php:320 src/occur_form.php:151
msgid "An event cannot have an end earlier than its start."
msgstr "一个日程的结束不能早于它的开始"

#: src/event_form.php:328 src/occur_form.php:156
msgid "You do not have permission to write to this calendar."
msgstr "您没有权限写入该日程"

#: src/event_form.php:361
msgid "Required field \"every-day\" is not set."
msgstr "必填字段 \"every-day\"未设置"

#: src/event_form.php:364
msgid "every-day must be greater than 1"
msgstr "每天必须大于1"

#: src/event_form.php:380
msgid "Required field \"every-week\" is not set."
msgstr "必填字段 \"every-week\"未设置"

#: src/event_form.php:382
msgid "every-week must be greater than 1"
msgstr "星期必须大于1"

#: src/event_form.php:399
msgid "Required field \"every-month\" is not set."
msgstr "必填字段 \"every-month\"未设置"

#: src/event_form.php:401 src/event_form.php:420
msgid "every-month must be greater than 1"
msgstr "每月必须大于1"

#: src/event_form.php:418
msgid "Required field \"every-year\" is not set."
msgstr "必填字段 \"every-year\"未设置"

#: src/event_form.php:436
msgid "Invalid event type."
msgstr "无效日程类型"

#: src/event_form.php:442
msgid "Modified event: "
msgstr "修改日程"

#: src/event_form.php:444
msgid "Created event: "
msgstr "建立日程"

#: src/event_form.php:451
msgid "Error submitting event."
msgstr "提交事务出错"

#: src/form.php:287 src/form.php:362
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/globals.php:23
msgid "January"
msgstr "一月"

#: src/globals.php:24
msgid "February"
msgstr "二月"

#: src/globals.php:25
msgid "March"
msgstr "三月"

#: src/globals.php:26
msgid "April"
msgstr "四月"

#: src/globals.php:27 src/globals.php:52
msgid "May"
msgstr "五月"

#: src/globals.php:28
msgid "June"
msgstr "六月"

#: src/globals.php:29
msgid "July"
msgstr "七月"

#: src/globals.php:30
msgid "August"
msgstr "八月"

#: src/globals.php:31
msgid "September"
msgstr "九月"

#: src/globals.php:32
msgid "October"
msgstr "十月"

#: src/globals.php:33
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: src/globals.php:34
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: src/globals.php:40
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: src/globals.php:41
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: src/globals.php:42
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: src/globals.php:43
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: src/globals.php:48
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#: src/globals.php:49
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: src/globals.php:50
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#: src/globals.php:51
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: src/globals.php:53
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#: src/globals.php:54
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: src/globals.php:55
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: src/globals.php:56
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#: src/globals.php:57
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: src/globals.php:58
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#: src/globals.php:59
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#: src/globals.php:69
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: src/globals.php:74
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: src/globals.php:75
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: src/group_delete.php:32
msgid "No group selected."
msgstr "没有选择群组"

#: src/group_delete.php:66
msgid "You do not have permission to delete group: "
msgstr "你没有权限删除群组"

#: src/group_delete.php:71
msgid "Removed group: "
msgstr "删除群组"

#: src/group_delete.php:74
msgid "Could not remove group: "
msgstr "无法删除群组"

#: src/group_form.php:30
msgid "Group Form"
msgstr "从群组"

#: src/group_form.php:37
msgid "Submit Group"
msgstr ""

#: src/group_submit.php:35
msgid "You do not have permission to add a global group."
msgstr "你没有权限添加全局群组"

#: src/group_submit.php:40
msgid "You do not have permission to add a group to this calendar."
msgstr "你没有权限在日程表中添加群组"

#: src/group_submit.php:52
msgid "You do not have permission to modify this group."
msgstr "你没有权限修改此群组"

#: src/group_submit.php:60
msgid "Modified group: "
msgstr "更改群组"

#: src/group_submit.php:64
msgid "Created group: "
msgstr "新增群组"

#: src/group_submit.php:68
msgid "Error submitting group."
msgstr "提交群组出错"

#: src/import.php:29 src/translate.php:31
msgid "Need to be admin"
msgstr "需要管理员"

#: src/import.php:72
msgid "Error selecting events in import"
msgstr "选择日程输入错误"

#: src/import.php:157
#, php-format
msgid "Created %s events with %s occurences"
msgstr "创建 %s 日程 %s 记录"

#: src/login.php:42
msgid "Logged in."
msgstr "登录"

#: src/login.php:45
msgid "Sorry, Invalid Login"
msgstr "对不起，无效的登录"

#: src/login.php:77
msgid "You must have cookies enabled to login."
msgstr "您必须启用Cookies才能登录"

#: src/login.php:85 src/settings.php:43 src/user_create.php:70
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/logout.php:32
msgid "Loggin out..."
msgstr "退出登录"

#: src/occur_form.php:46
msgid "Occurrence Form"
msgstr "记录表单"

#: src/occur_form.php:117
msgid "Submit Occurrence"
msgstr "确认记录"

#: src/occur_form.php:127
msgid "Cannot create occurrence."
msgstr "不能创建记录"

#: src/occur_form.php:161
msgid "EID not set."
msgstr "未设置EID"

#: src/occur_form.php:173
msgid "Modified occurence: "
msgstr "修改记录"

#: src/occur_form.php:175
msgid "Created occurence: "
msgstr "创建记录"

#: src/occur_form.php:182
msgid "Error submitting occurrence."
msgstr "确认记录错误"

#: src/occurrence_delete.php:32
msgid "No occurrence selected."
msgstr "没有记录选择"

#: src/occurrence_delete.php:82
msgid "Removed occurrence"
msgstr "删除记录"

#: src/occurrence_delete.php:84
msgid "Removed occurrences"
msgstr "批量删除记录"

#: src/occurrence_delete.php:91
msgid "Could not remove occurrence"
msgstr "无法删除记录"

#: src/occurrence_delete.php:93
msgid "Could not remove occurrences"
msgstr "无法批量删除记录"

#: src/occurrence_delete.php:100
msgid "You do not have permission to remove the occurrence."
msgstr "你没有权限删除记录"

#: src/occurrence_delete.php:102
msgid "You do not have permission to remove occurrences."
msgstr "你没有权限批量删除记录"

#: src/password_submit.php:31
msgid "You must be logged in."
msgstr "你必须登录"

#: src/password_submit.php:37
msgid "You do not have permission to change your password."
msgstr "你没有权限修改你的密码"

#: src/password_submit.php:40
msgid "You must specify your old password."
msgstr "你必须指定您的旧密码"

#: src/password_submit.php:46
msgid "The password you entered did not match your old password."
msgstr "您输入的密码不匹配你的旧密码"

#: src/password_submit.php:50 src/user_create.php:96
msgid "You must specify a password"
msgstr "您必须指定一个密码"

#: src/password_submit.php:55 src/user_create.php:101
msgid "Your passwords did not match"
msgstr "你的密码不匹配"

#: src/password_submit.php:62
msgid "Password updated."
msgstr "修改密码成功"

#: src/phpccalendar.class.php:73
msgid "(No title)"
msgstr "(无标题)"

#: src/phpcdatabase.class.php:122
msgid "Error in get_occurrences_by_date_range"
msgstr "在get_occurrences_by_date_range发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:192
msgid "Error in get_event_by_eid"
msgstr "在get_event_by_eid发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:196
msgid "Event doesn't exist"
msgstr "日程不存在"

#: src/phpcdatabase.class.php:223
msgid "Error in get_event_by_oid"
msgstr "在get_event_by_oid发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:227 src/phpcdatabase.class.php:424
msgid "Event doesn't exist with oid"
msgstr "日程不存在在oid"

#: src/phpcdatabase.class.php:252
msgid "Error in get_category"
msgstr "在get_category发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:255
msgid "Category doesn't exist with catid"
msgstr "在catid中不存在类别"

#: src/phpcdatabase.class.php:273
msgid "Error in get_group"
msgstr "在get_group发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:276
msgid "Group doesn't exist with gid"
msgstr "在gid中不存在群组"

#: src/phpcdatabase.class.php:296
msgid "Error in get_groups"
msgstr "在get_groups发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:319
msgid "Error in get_user_groups"
msgstr "在get_user_groups发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:353
msgid "Error in get_categories"
msgstr "在get_categories发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:387
msgid "Error in get_visible_categories"
msgstr "在get_visible_categories发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:420
msgid "Error in get_occurrence_by_oid"
msgstr "在get_occurrence_by_oid发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:450
msgid "Error in get_occurrences_by_eid"
msgstr "在get_occurrences_by_eid发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:471 src/phpcdatabase.class.php:491
msgid "Error while removing an event."
msgstr "移除日程时发送错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:507
msgid "Error while removing an occurrence."
msgstr "移除记录时发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:524 src/phpcdatabase.class.php:577
msgid "Error while removing a calendar"
msgstr "移除日程表时发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:541
msgid "Error while removing category."
msgstr "移除分类时发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:558
msgid "Error while removing group."
msgstr "删除群组时发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:582
msgid "Error while removing "
msgstr "删除时发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:606
msgid "Could not read permissions."
msgstr "无法读取权限"

#: src/phpcdatabase.class.php:624
msgid "Could not get calendars."
msgstr "无法批量取得日程表"

#: src/phpcdatabase.class.php:670 src/phpcdatabase.class.php:694
msgid "Could not get user."
msgstr "无法取得用户信息"

#: src/phpcdatabase.class.php:714 src/phpcdatabase.class.php:734
msgid "Error getting user."
msgstr "读取用户时出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:755
msgid "Error creating user."
msgstr "添加用户是出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:769
msgid "Error reading options"
msgstr "读取选项出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:786
msgid "Error updating option"
msgstr ""

#: src/phpcdatabase.class.php:802
msgid "Error creating option"
msgstr ""

#: src/phpcdatabase.class.php:816
msgid "Error updating password."
msgstr "更新密码出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:831
msgid "Error updating timezone."
msgstr "更新时区出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:846
msgid "Error updating language."
msgstr "更新语言出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:862
msgid "Error adding group to user."
msgstr ""

#: src/phpcdatabase.class.php:877
msgid "Error removing group from user."
msgstr ""

#: src/phpcdatabase.class.php:906
msgid "Error creating event."
msgstr "创建日程出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:940
msgid "Error creating occurrence."
msgstr "创建记录出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:976
msgid "Error modifying occurrence."
msgstr "修改记录出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:1006
msgid "Error modifying event."
msgstr "修改日程出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:1028
msgid "Error creating category."
msgstr "创建分类出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:1046
msgid "Error creating group."
msgstr "添加群组时发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:1070
msgid "Error modifying category."
msgstr "修改分类出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:1088
msgid "Error modifying group."
msgstr "修改群组时发生错误"

#: src/phpcdatabase.class.php:1134
msgid "Error during searching"
msgstr "搜索时出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:1165
msgid "Error updating user permissions."
msgstr "更新用户权限出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:1179
msgid "Error getting login token."
msgstr "获取登录秘钥出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:1199
msgid "Error adding login token."
msgstr "添加登录秘钥出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:1214
msgid "Error updating login token."
msgstr "更新登录秘钥出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:1226
msgid "Error removing login tokens."
msgstr "修改登录秘钥出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:1235
msgid "Error cleaning login tokens."
msgstr "清除登录秘钥出错"

#: src/phpcdatabase.class.php:1251
msgid "SQL query"
msgstr "SQL查询"

#: src/phpcevent.class.php:60
msgid "anonymous"
msgstr "匿名"

#: src/phpcevent.class.php:62
msgid "unknown"
msgstr "不明"

#: src/phpcevent.class.php:91
msgid "(No subject)"
msgstr "(没有主题)"

#: src/phpcoccurrence.class.php:55 src/phpcoccurrence.class.php:76
msgid "DB returned an invalid date."
msgstr "DB返回一个无效的日期"

#: src/phpcoccurrence.class.php:103 src/phpcoccurrence.class.php:118
msgid "TBA"
msgstr "公告"

#: src/phpcoccurrence.class.php:113 src/phpcoccurrence.class.php:259
msgid "to"
msgstr "到："

#: src/search.php:46
msgid "Invalid sort option"
msgstr "无效的排序选项"

#: src/search.php:52
msgid "Invalid order option"
msgstr "无效的命令选项"

#: src/search.php:85
msgid "No events matched your search criteria."
msgstr "没有日程符合搜索条件"

#: src/search.php:89
msgid "Search Results"
msgstr "搜寻结果"

#: src/search.php:93
msgid "Date Time"
msgstr "日期时间"

#: src/search.php:111
msgid "Phrase"
msgstr "关键词"

#: src/search.php:119
msgid "Sort By"
msgstr "排序依"

#: src/search.php:122
msgid "Order"
msgstr "次序"

#: src/settings.php:59
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: src/settings.php:68
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: src/settings.php:71
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: src/settings.php:74
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: src/settings.php:150
msgid "Settings updated."
msgstr "设置更新"

#: src/setup.php:76
msgid "Possible hacking attempt on your account."
msgstr "可能黑客攻击盗用你的账号"

#: src/setup.php:106
msgid "Could not find a calendar."
msgstr ""

#: src/setup.php:188
msgid "Month is out of range."
msgstr "月的范围"

#: src/setup.php:196
msgid "Invalid year"
msgstr "无效年"

#: src/translate.php:55
#, php-format
msgid "Translated \"%s\""
msgstr "翻译 \"%s\""

#: src/user_create.php:73
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: src/user_create.php:76
msgid "Make Admin"
msgstr "创建管理员"

#: src/user_create.php:92
msgid "You must specify a user name"
msgstr "您必须指定一个用户名"

#: src/user_create.php:109
msgid "User already exists."
msgstr "用户已经存在"

#: src/user_create.php:119
msgid "Added user."
msgstr ""

#: src/user_delete.php:32
msgid "You must be an admin to delete users."
msgstr "你必须是管理员才能删除用户"

#: src/user_delete.php:37
msgid "No user selected."
msgstr "无用户删除"

#: src/user_groups.php:64
msgid "Edit User Groups"
msgstr ""

#: src/user_groups.php:105
msgid "Groups updated."
msgstr ""

#: src/user_permissions_submit.php:34
msgid "No users"
msgstr "没有用户"

#: src/user_permissions_submit.php:62
msgid "No changes to make."
msgstr "没有改变"

#: src/user_permissions_submit.php:64
msgid "Updated user(s):"
msgstr "更新用户(s)"

#: src/util.php:93
msgid "continue"
msgstr "继续"

#: src/util.php:230
msgid "Software Error"
msgstr "软件错误"

#: src/util.php:231
msgid "Message:"
msgstr "信息："
